如果琴晚隊巴換做10/11個隊巴，結果會係點

見到而家隊巴咁弱 就自不然諗番起以前個隊巴
10/11個隊巴 比我好深印象 因為當年歐聯決賽tko曼聯 踢到費格遜手震 而個隊曼聯都唔係負碌入決賽
今年隊拜仁同當年隊巴都係高壓做得好好

有冇巴分析下

換返80年代嗰隊老嘢都唔會輸得咁慘

換返柏天尼返黎未必輸咁多

對其他隊都無咁明顯 一對機動性高嘅拜 就顯得個個唔郁咁 無晒無球走位

應該拜仁入一球就紅返一個加十二碼

其實琴晚都黑黑地 炒太多冇人講

我係話將80年代嗰D老嘢叫晒返嚟，除假牙同紙尿片踢都唔會輸咁多